大新autotoll信用卡

啱啱收到卡,我係咪就咁上返官網申請然後用大新比錢就得？

我係開咗auto toll再申請信用卡 收到卡嗰陣自動link好咗 咩都冇搞過